大家會點應付自以為最醒既人？

好撚難合作
完全唔聽人講唔理人感受
一開口就話人蠢同廢
而最重要係大家都係同級

一槍打落去

當佢透明

但有時都幾難忍

你咁醒你做哂佢囉

如何佢之後同上司話你唔做野呢？

分開做野lo

不嬲都自己一個做

公司都有個係咁，仲要成日ON9當有趣講埋哂D低質爛GAG以為自己好撚風趣

我公司果個真係會開口話：咁都唔識 咁蠢架

一鳩樣

得閒塞d野比佢食，fd左自然唔話你

fd左先講得勁

咁佢係咪真係冇乜點錯
而其他人又真係錯得特別多先？

唔係 只係有時問下佢點做 佢就咁撚串

蠢你老母

鬼叫你真係唔識做咩